\documentclass[a4paper,titlepage,oneside,onecolumn,12pt]{article}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[left=2.5cm,right=2.5cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{caption}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{bm}
\usepackage[hidelinks,unicode,pdftex,
            pdfauthor={Jakub Vanek},
            pdftitle={Odvozeni dostrediveho zrychleni},
            pdfsubject={Seminarni prace 2018/2019},
            pdfkeywords={kinematika hmotneho bodu, odvozeni, dostredive zrychleni, sily, vektory, Arduino, MPU-6050},
            pdfcreator={Linux, Geany, PDFLaTeX, Inkscape, matplotlib}]{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tipa}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{lmodern}
\patchcmd{\thebibliography}{\section*{\refname}}{\section{\refname}}{}{}
\pagenumbering{arabic}
\pagestyle{plain}
\sisetup{inter-unit-product=\ensuremath{{\cdot}},output-decimal-marker = {,}}
%\linespread{1.25}

%\setlength{\parskip}{1.5ex plus 0.2ex minus 0.2ex} % mezera mezi odstavci
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.4} % rozestup(vyska) radku
% nastaveni popisku obrazku a tabulek
\addto\captionsczech{%
\renewcommand{\tablename}{Tab.}
\renewcommand{\figurename}{Obr.}
\renewcommand{\captionfont}{\footnotesize}
\renewcommand{\refname}{Seznam zdrojů}
\renewcommand{\contentsname}{Obsah}
\renewcommand{\abstractname}{Anotace}
}

\title{Odvození dostředivého zrychlení}
\author{Jakub Vaněk}
\date{\today}

% ARC
\newcommand{\arc}[1]{{%
  \setbox9=\hbox{#1}%
  \ooalign{\resizebox{\wd9}{\height}{\texttoptiebar{\phantom{A}}}\cr#1}}}

% VECTOR
\newcommand{\vect}[1]{\bm{#1}}

% REALS
\newcommand{\reals}[0]{\mathbb{R}}

% SINGLE EQUATION NUMBERS
\newcommand\numberthis{\addtocounter{equation}{1}\tag{\theequation}}

% VECTOR COORDS
\makeatletter
\renewcommand*\env@matrix[1][\arraystretch]{%
  \edef\arraystretch{#1}%
  \hskip -\arraycolsep
  \let\@ifnextchar\new@ifnextchar
  \array{*\c@MaxMatrixCols c}}
\makeatother

\begin{document}
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
{\LARGE \textsc Gymnázium Kladno}\\[50ex]
{\Large \textsc Seminární práce}\\[3ex]
{\Huge \bfseries \textsc Odvození dostředivého zrychlení}\\[50ex]
\end{center}
\begin{flushright}
{\large \bfseries Jakub Vaněk}\\
{\large Seminář z~fyziky}\\
{\large \today}\\
\end{flushright}
\vspace{\stretch{1}}
\clearpage{}

\tableofcontents{}
\include{uvod}
\include{odvozeni}
\include{experiment}
\include{mereni}
\include{zaver}
\include{biblio}

\includepdf[pages={1}]{obrazky/schema.pdf}

\end{document}
